連登自己搞個頒獎禮算啦

睇吓到時選咗啲咩出嚟就唔駛嘈

老人院有個
真係自己頒比自己人
首首都係漏奶咁濟

有無得投汪阿姐做最女

最男是但啦，你地慢慢爭論

一定要投張祝君